# Количество строк

## Что нужно сделать

Реализуйте функцию-генератор, которая берёт все питоновские файлы в директории и вычисляет общее количество строк кода, игнорируя пустые строки и строчки комментариев. 

## Что оценивается

- Результат вычислений корректен.
- Input содержит корректные приглашения для ввода. 
- Сообщения о процессе получения результата осмыслены и понятны для пользователя.
- Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
- Классы и методы/функции имеют прописанную документацию
- Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.
